用homeplug喺房睇NowTV

各位c hing
想請教下係咪要一對homeplug先可以wirelress係房睇now? 因為個modem位係廳
又唔想拉20m hdmi線入房

如果想喺房睇 係咪要咁插？

modem-> Homeplug sender (廳)-> (wireless) -> homeplug receiver (房) -> 解碼器 -> 電視

同埋想問下各位用緊邊款homeplug?